鄧炳強：反修例示威現場氣氛亢奮 程度與吸食毒品相似

可能講緊佢D馬仔？

足球場同馬場觀眾都亢奮 一定全部吸晒毒

講緊自己班曱甴嘛
咁誠實嘅？

啲警曱似精神病未食藥

做咩事 一個二個全部都有思覺失調
林奠同佢輪流鳩噏

成班狗high撚到

岩呀 班狗咪係囉

講緊自己d狗

佢地係吸完d証物出來

講緊自己啲狗

冰毒警

但指反修例示威現場氣氛亢奮，形容亢奮程度與吸食毒品後相似，有時以為警員吸毒。

即刻make sense

果然係毒品專家